Levi’s定Lee

想買條牛仔褲，你地會揀Levi’s定Lee

好似兩個牌子都過曬氣？

leei's

Levi’s過氣咁仲可以著咩？

uniqlo

LEE 死亡交叉喎
你識揀啦